年老放縱，時常有醉酒

「你的男人」
年老放縱，時常有醉酒
太多___與太多___
得七歲智慧胡亂飲未曾善後

冇經驗求幫手

善心打破零回覆

又係慘啲嘅
幫埋樓豬你手